其實點解要拍拖 點解會鐘意人

點解人類會有愛/喜歡呢樣情感
如果只係為左繁殖後代
只需要有性需要就可以解決
明明呢種情感會伴隨住負面情緒
例如對方唔係你身邊 你會覺得孤單/空虛
對方冇覆你訊息你又會擔憂/唔開心
對方同其他異性傾計傾得好開心 你又會妒忌

有部份情侶可能唔開心既時間會比開心多
咁到底拍拖有咩意義?
為左交配權?
定佔有對方?

如果你話行街睇戲食飯 朋友可以做到
陪你傾計打機 朋友一樣可以做到
性需要可以自己解決/部份人會搵sp黎解決性需要

拍拖要有冒住被對方帶帽既風險
而你又會經常擔心呢件事會發生
又有幾多對情侶可以百份百相信對方 而對面又冇對唔住自己?

變心真係可以話變就變
經常都見到拍拖5年以上既都可以被人帶帽
係連登都經常見到呢類既post

就算唔講帶帽而分手
兩個人對耐左 一定會對對方有所不滿
而呢啲不滿可能平常唔會爆發
但到左觸發點 咪一樣會爆發曬
輕則大家各退一步 重則分手
但如果冇分到手 大家心中都會有條刺係到
咁樣又過得開心咩
但如果分手 你又會依依不捨

維持一段關係需要既金錢同時間都唔少
當有一日發現自己用盡全力去滿足對方既時候
對方因為識左個條件比自己好既人而放棄左自己
冇自信既人拍拖應該每日都會活在一個陰影之下
怕對方出軌 怕對方唔知邊到識異性 怕對方每日唔知同邊個出街
怕對方同唔知邊個傾計傾電話

成日見到啲人話拍拖唔洗錢都可以好開心
乜係香港真係可以咩?
出街食飯要錢
大時大節食餐好既都要錢
屋租水電煤家用 樣樣都要錢
為左生活 份糧可能而已冇左一大半
如果儲錢供樓 就買唔到對方想要既野送比佢
如果唔買樓 對方又會覺得同你一齊冇保障

點解人生已經要受生老病死呢四苦
仲要有愛呢個情感黎逼自己受 愛別離苦同求不得苦

你諗得負面姐
自己都催眠左自己拍拖係唔好既就唔會覺得拍拖係好既
你呢D問題GOOGLE下都有答案啦
當然實有人唔開心,例如好多人上連登訴苦,不過開心既又話你知咩

只能意會 不能言傳

巴打可能目前為止生活都幾好
到有一日你唔太好個陣可能想揾個人陪 & 了解下你
咁個陣你或者會想揾番個女朋友

btw 拍拖sweet 既野都係心領神會

因為個個人可以令你放棄所謂既自由
令你有被愛既感覺 成為每日既動力

for reproduction

如果你真係遇到真心愛嘅人
自然想佔有佢

只不過有陣時你鍾意得果個
條件好 有才華果啲都俾人mark實曬

所以都係翻屋企摺埋一舊算